如果你明進化論，就唔會話窮人唔好生仔

每人都係基因載體
每人都受基因操控
窮人都受基因操控
窮人基因深明亂咁生仔係最佳進化策略
因為佢地知道自己主人咁窮
都冇野可以輸
咁小心黎做乜
咪搏下囉，又冇損失
所以又點解通常強姦犯係窮人
輸到冇野可輸咪揾條靚女砌
九十九個女仔揀落仔
可能淨返個個唔捨得落生出黎俾人領養
咁個強姦犯基因就流傳落去
但你有錢有樣有身材
d女自己黐埋黎
咁先至係最佳策略
中產太多野輸
亂咁生盞下一代淪落低端人口之流
生都係一兩件
仲要好小心養，哉培
甚至唔生
表面上
唔生仔係輸哂
但實際上唔生仔係有利自己族羣其他選擇生仔既成員
集中資源養人地，但都係自己友，既細路
當你結婚唔生細路
食得幾多，去得幾多次旅行
實有閒錢淨
死左一係捐一係俾親戚
加埋生前做野
production>consumption=>net production
咪就係produce俾人地仔女

但你成篇野都係講緊窮人唔好生仔喎